老死不在了 搵唔到酒腳

老友年頭走左 平時同佢酒吹水 份人好好 咩都睇得開
突然間走左
大時大節 更加懷念佢 頓失所依 同佢無聊咁飲下酒 吹下水 ff下有錢佬點玩女人 呻下人生幾咁唔公平
已經唔係酒肉朋友level 冇咩朋友可以令我完全放低戒備 唉 無常

節哀順變巴打
同老婆傾lo

同老婆ff有錢佬點玩女人
Btw 女友都冇

同你情況非常相似，八月尾有個好兄弟撞親個頭，過咗幾日就走咗

同其他酒肉朋友唔同，平時同佢成日去飲酒之外仲會互相傾心事

小弟三十幾歲突然好似喺呢個世界上冇哂真朋友既感覺

好悲

巴打 我細你幾年 我都覺好似冇晒朋友咁 平時又唔敢同朋友講呢單野 費事帶啲負面情緒俾人

有時仲會諗 就算天要帶走我 都唔會點驚 起碼有個朋友喺度

我有同其他朋友同事提過，但唔使諗到會影響到人之如此類咁嚴重

因為當你講完後人哋聽完只會循例安撫你幾句，然後發現呢個世界仲係正常咁轉

自己依然係冇哂真心朋友

就係囉 朋友都唔知講咩好 費事人地難做 呢度呻下算 唉 平時一兩個星期緊食一次飯 成十年

巴打我真心想安慰你，但事實係我連自己都搞唔掂

希望將來我哋都可以再揾到真心既朋友

同埋佢只係去咗一個好遠既地方，將來一定會見返面

咩原因走？

活著已是最好的心意

搵個契爸